唔好撤逼盧偉聰出黎見人

有無諗過除左癱瘓狗屋
可以係叫有明顯訴求
要求盧偉聰出黎解話
見個個都唔出聲又好似士氣開始低落咁

明白共識好難
但齋坐真係kick左係度